法羅群鳥逼和羅馬尼亞

又一魚腩代表作

買咗-1表示多謝晒

原來我頭先打漏左半場